# Client-server 3D editor
**Клиент-серверный 3д-редактор (диплом на бакалавриат)**
Проект написан на языке С# с применением OpenGL 4.5 (при помощи OpenTK), платформа .NET Framework. В будущем планируем рефакторнуть код, перевести проект на .NET Core и Avalonia. Во время работы над проектом параллельно изучали работу с OpenGL
